
                      Voy a hacer una crítica al estilo que se merece el film. Empiezo: no recuerdo la última vez que me fuí de una sala de cine por el sufrimiento generado a través de lo que mis ojos, mis oídos y mi cerebro estaban recibiendo, voy a la idea; película llena de clichés, tópicos, chistes malos y un guión insufrible. Le dimos la oportunidad al cine español de apoyarlo en modo económico un miércoles por 3'5€, es triste pero el cine francés, italiano, sueco e inglés nos comen. Hay que plantearse la situación de este país, más allá de que sigan votando al PP. Un saludo y buena suerte.
        
            